<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="61">
	<author>loki_79</author>
    <version>1.0.0.1</version>
	<title>
        <en>Realistic Cab View</en>
        <de>Realistische Kabinenansicht</de>
        <fr>Vue Réaliste De La Cabine</fr>
    </title>
    <description>
<en><![CDATA[This mod is designed to add realism to the first person view from inside vehicles.  It now allows a better view for reversing or attaching implements by allowing the player to lean around the cab in any direction.

Features:
- Full leaning allowed inside the cabin for a better view out of the windows (default key is SHIFT)
- Rotation is limited +/-180 degrees when turning to look out of the rear window
- A small amount of camera movement is added to simulate leaning when looking over your shoulder
- All interior vehicle cameras are set to the 'Field of View' that is defined in the game settings

Note:
- There is occassinally some clipping on vehicles with small cabs.  I have limited the leaning range on certain vehicles without rear windows (e.g. cars and trucks).
]]>
</en>
<de><![CDATA[Dieser einfache Mod wurde entwickelt, um die First-Person-Ansicht aus dem Fahrzeuginneren realistischer zu gestalten. Er verhindert, dass sich die Kamera des Spielers innerhalb der Fahrzeugkabine mehrfach dreht. Er fügt auch eine kleine Neigung zur Seite (um den Sitz herum) hinzu, wenn man aus dem Heckfenster schaut.

Merkmale:
- Vollständiges Anlehnen innerhalb der Kabine für eine bessere Sicht aus den Fenstern erlaubt (Standardtaste ist SHIFT)
- Die Drehung ist auf +/-180 Grad begrenzt, wenn man sich dreht, um aus dem Heckfenster zu schauen
- Eine kleine Kamerabewegung wird hinzugefügt, um das Anlehnen beim Blick über die Schulter zu simulieren
- Alle Fahrzeuginnenkameras sind auf das in den Spieleinstellungen festgelegte 'Sichtfeld' eingestellt

Anmerkung:
- Gelegentlich gibt es einige Ausschnitte an Fahrzeugen mit kleinen Kabinen. Ich habe den Anlehnungsbereich bei bestimmten Fahrzeugen ohne Heckscheibe (z.B. PKW und LKW) eingeschränkt.
]]>
</de>
<fr><![CDATA[Ce mod simple est conçu pour ajouter du réalisme à la vue à la première personne de l'intérieur des véhicules.  Il permet désormais une meilleure vue pour faire marche arrière ou attacher des outils en permettant au joueur de se pencher autour de la cabine dans n'importe quelle direction.

Caractéristiques:
- Inclinaison complète autorisée à l'intérieur de la cabine pour une meilleure vue depuis les fenêtres (la touche par défaut est SHIFT)
- La rotation est limitée à +/-180 degrés lorsqu'on se tourne pour regarder par la lunette arrière
- Un léger mouvement de caméra est ajouté pour simuler une position penchée lorsque vous regardez par-dessus votre épaule
- Toutes les caméras intérieures des véhicules sont réglées sur le 'Champ de Vision' défini dans les paramètres du jeu

Note:
- Il y a parfois des accrochages sur les véhicules avec de petites cabines.  J'ai limité la portée d'appui sur certains véhicules sans lunette arrière (par exemple les voitures et les camions).
]]>
</fr>
    </description>
	
	<multiplayer supported="true" />
	<iconFilename>modIcon.dds</iconFilename>
	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="register.lua" />
	</extraSourceFiles>
	
	<actions>
		<action name="CABVIEW_LEAN_FORWARD" category="VEHICLE" axisType="HALF" ignoreComboMask="false"/>
		<action name="CABVIEW_LEAN_TOGGLE" category="VEHICLE" axisType="HALF" ignoreComboMask="false"/>
	</actions>
	<inputBinding>
		<actionBinding action="CABVIEW_LEAN_FORWARD" >
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lshift" />
		</actionBinding>
		<actionBinding action="CABVIEW_LEAN_TOGGLE" >
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="" />
		</actionBinding>
	</inputBinding>	
	<l10n>
		<text name="input_CABVIEW_LEAN_FORWARD">
			<en>Lean Forwards</en>
			<de>Blick nach vorne lehnen</de>
			<fr>Se pencher en avant</fr>
		</text>
		<text name="input_CABVIEW_LEAN_TOGGLE">
			<en>Lean Forwards (Toggle)</en>
			<de>Blick nach vorne lehnen (Umschalten)</de>
			<fr>Se pencher en avant (Basculer)</fr>
		</text>
	</l10n>

</modDesc>
